電腦移除左唔知咩 之後上唔到網

岩岩見到個M唔知咩 web彈出來 突然有（應該係down bt果陣佢幫我裝埋）之後刪左就上唔到網 開介面卡設定冇左平時用開果個區域連線 得番圖入面果個 完全唔知點搞 有冇ching幫到手 唔想reset部電腦

去裝置管理員

重新掃描

檢視嗰度掃描

定唔知執行嗰度

掃描左佢就彈左第二張圖甘果個野出來 話我不成功

幫你推文

開Tor要configure一次先架，香港人揀第一果個加密，平時無乜野就用無痕chrome算啦，Tor係用來上品蔥避免逆向追蹤